特朗浦：終於等到跌落第二既機會啦

其實拜登有冇諗過, 比你做左總統黎緊四年都唔好過?

利迷行得好前

Ben Leung(大雞樂(話題高手))回應下。

又係叫呀Ben

呢介唔係我。

咁算 拉？

Needle Bendtner

你傻左？

咁又唔使。。。

咁好 推？

話題高手

推 好憎呢啲傻西利狗(世一迪活活)

你？

我反痢。

好，拉